無須要快樂 反正你一早枯死

如果有眼淚 只不過生理分泌

單曲循環

如懷念也是有它限期
明日我便記不起

點可能會記不起

Loop一件半載就夠